準備食午餐 觀塘有咩黃店推介？

自己食，準備出發

土城

峯

百年路 肉骨茶推薦

黃藍 google map

土城都峯都幫襯過啦 有冇其他推介
一陣打算去觀塘食下午茶

有咩凍飲好飲，準備出發

飲拉茶

野飲就覺得差唔多啦同出面 但我都係飲凍咖啡返工合晒眼
肉骨茶就暫時觀塘食過最好食

Coffee slave

米拉！

大湯家啲湯好飲

依個我識去 下次食

one little room

依啲唔知食咩好

唔識去 可以食tea

COFFEE ART 意粉都幾好食

食飽

肉骨茶正常 可以再重啲藥材味
豆卜 飯 生菜 都ok
肉夠淋 冬菇好食

拉茶淡淡地 可以再甜啲

Overall $56 算係咁

未食過 有咩推介

佢有個唔知咩參雞湯幾好飲

韓家
有隻好大嘅連豬

烏雞幾正

百年路個肉骨茶係幾好食
我覺得仲正過駿業個間

駿業間BBQ好唔好食